認真討論,71升旗前真係唔應該搞金紫荊

大家係咪應該乜都唔好搞
試吓啲官係咪真係敢一齊去囉

到佢哋真係夠膽去囉
咁咪仲好

你乜都唔搞佢哋自己都唔敢去就真係出醜啦

利申:唔鼓勵你班廢青搞事

呢道都唔好去
咪等呢幾個星期失蹤咗嘅官員出場先囉

就咁樣係外圍等佢地

最緊要佢哋肯出席

水路黎水路走 玩閪

最緊要肯出席

我覺得當日佔領咗金紫荊廣台之後升青天白日滿地紅旗都應該幾好玩,落鳩共產黨面

咪試下做第一個非陸路走既特首囉

幾有face啊

升呢支旗有咩意思
你唔係期望中華民國會接收香港掛

咁中華民國係唯一合法嘅中國政府,要收返香港係冇問題,有曬文件㗎喎.

比晒面佢入去升完旗先出黎聽我地重申5大訴求
咁都驚唯有再次幫佢地揚威國際

明知中華民國唔想要香港
人地又唔似英國咁無道義送香港比中國
升左旗除左落中共面有咩意思

純粹為落共產黨面,激嬲共產黨唔好咩？

入咗去出唔返

升唔到旗已經夠嬲 你升支青天白日滿地紅旗
我諗蔡英文都即刻同你割席

點樣可以封埋水路

升枝偷呃拐騙旗就得啦，唔好拉其他國家落水

終於可以一次過同埋果班人對話。

仲可以搭直升機

大家一齊去睇升旗

同場加映黑色紫荊花旗

請君入甕

佢明知
但如果無人搞個場的話佢無藉口唔到場

升港英旗最好

係wo
大家千奇咪搞事
一齊去睇升旗好不好

推

升黑紫荊有得諗

梗係等齊人先出黎啦

推啊

一年一度回歸緊係睇升旗
林太唔使驚㗎,大家都係想睇旗㗎咋

#和平是我們最強大的武器
#XJapan

其實幅圖係咩意思，點解咁憎

真心唔知咩
當年14年嘅71,成班話唔可以落中共面
然後比689開開心心完全71

英國出賣香港次數最多喎

幻想緊我哋偉大嘅祖國國旗同區旗係一片催淚煙中升起, 在場觀禮嘅各方好友都感動到眼水鼻水直流

成班官一齊啦

甕中捉鱉
金紫荊有冇地方俾人上船走架?

對住個海
要走應該一定走到

但早退唔係問題
最緊要係出席咗先姐

呢個最好

十一

其實政府好撚多船
你想像唔到

香港200幾個離島要管
雖然各部門啲船加埋都係唔夠用ge
但7.1嗰日紅日調哂去一定可以載哂所有官走

通常去炮台山同天后之間嘅銅鑼灣政府碼頭
銅鑼灣都俾人圍就應該去昂船洲政府船塢

831都過咗71

係喎 sorry記錯

逼到佢地要坐船走佬都夠落面啦 驚佢唔走咋

6/30灣仔夜蒲團

真
你咁撚型企定定喺道唔走真係反而唔知點

有無有錢連登巴打出條船。。。。佔埋佢地個會展上船位？

ｏｒ 我地籌錢租船？
ｏｒ 游水佔領會展上船位？

真係大家企撚左係到 到我地柒

屌你水路佔領

同林鄭你眼望我眼 諗起都覺得搞笑

仆街會嘔

等我用念力屌撚死你?

今年71 野餐睇升旗好唔好？

你覺得金紫荊升到旗？

71唔回應訴求
我地630去野餐，睇下佢點升囉

唔知今年有冇共狗高層落黎睇扯旗呢

發夢記得有年冇內部問題怕恐襲都用船

有時唔洗講到咁白

咁多人噓國歌應該幾震撼

都話事前唔好搞佢
比佢哋全部人到齊先

你去野餐啲官咪唔到囉

官媒又可以打飛機: 百萬港人支持慶回歸

我覺得唔好搞
不過去曬嚇鳩佢地

一搞真係失好多分

從條春咩
回歸升旗得中華膠高興

又失乜撚嘢分啊?
操行分啊?

儲幾分可換釋放義士

請問邊個負責俾分？
對你班和理非黎講掟雞蛋都好暴力架啦，留返喺屋企唱今天我用念力抗爭你地就最滿意

200萬人去觀看如何?

無錯啊，升旗前唔應該搞

升緊旗，等全世界望住果陣先

心水清